其實蔡英文只係做緊香港本土派獨派一直主張緊既野,無理由要蔡英文做大愛左膠

起城牆唔撚係美國同香港既專利
人地台灣起都係保障返台灣本地人

唔通全世界只有香港同美國既本土派有特權? 只有美國同香港先可以有本土意識? 其他國家就一撚定要做大愛左膠?

蔡英文算好架啦
香港本土派獨派係理鳩班反共既中國人死, 10個有9個都係拋一句"中國既事關我撚事"就算
蔡英文最少都仲會聲援下香港
而家仲要蔡英文好似大愛左膠德國咁無條件接收香港政治難民? 無病下話
香港同美國就一撚定唔可以係左膠, 台灣就一撚定要係左膠? 唔撚合理啵

你想台灣變成好似泛民咁大中華膠, 大愛左膠主導既話, 應該係支持國民黨, 唔撚係民進黨
你地成撚日都講架啦, 台灣國民黨=香港泛民, 冇錯架啵, 當然唔撚排除台灣國民黨主導既台灣會好似14年泛民咁會將暴動示威者政治難民交比共產黨發落

其實佢冇做錯

支港有殖民壓迫結構 本身實力不對等
唔好亂拎黎比

cctoy 一向係咁
又要笑其他國家左膠大愛包容
但又要人幫香港

國乜民黨
人地連反對派都唔係